有冇人幫襯過OscarC Design?

見佢facebook d 相幾好，又有好多個案，睇下有冇人用過？

無呀 去fb問會好啲

i大仔黎姐

全部大陸膠夾板加淘仔五金
收出面多20-30%,自己諗